(工程J) 做client, RPE (Struct) 難唔難拎?

自己係MHKIE, 剛charter, 等緊果1年, 最快下年先可以apply rpe, 但依家有個機會, 大佬關照帶去我client做。

驚會變左management works, 無design works拎唔到rpe.

想問有無巴打有成功例子

PRE 正常都比

Ching, 想問吓client係咪最好charter咗先做
因為冇人脈 就快grad 想問吓個情況

有冇CHING可以講多啲，我最近都想拎埋RPE